去搵今年既年度風雲人物，請佢關心香港二噁英污染問題

if you can't beat them join them
既然鬼佬咁鐘意環保
就要connect埋環保撚

twitter戰線大家都好熟 就唔多提
但希望大家可以用禮貌正經既方式
請Greta Thunberg關注香港既環境污染問題

特別係tg二噁英、藍水同埋東大嶼/明日大嶼既填海工程
再進一步希望佢可以留意中國既環境污染
小弟不才，英文書信唔叻，希望有手足幫忙

記住，外交戰線係公關第一，公關最緊要禮貌

gretathunbergmedia@gmail.com

不割 但記得有禮貌

[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

Push

條女一比人問佢中國又射返去美國度

佢market 唔係中國 屌完無人會理佢
所以唔會講成盤生意黎

有冇片? 想睇佢幾ON9

要推

推

之前咪有條片係啲狗倒曬啲水落坑渠？？？推this

但香港而家係美國嘅一大議題
無得好似以前咁硬生生射走啦

bump

亞洲人係低等生物
污染亞洲環境
歐洲人who fucking care

push

HOW DARE YOU!!!

Good point

pusggg

推！！要推到佢讉責香港政府

True 順水推舟

中華白海豚得返30幾條咋